發夢聽到6月9號晚清場企頭果班係學堂仔

今日發夢聽到隔離枱講，原來6月9號晚清場，企頭果班藍色衫係學堂仔，話要俾實戰經驗佢地，連教官都出埋去
唔怪得個個都甘勇武啦，一黎就大場面，第時passing out就威威啦
唔知仲有無機會見到佢地呢

上位拎銀雞

唔怪得眼神閃縮